{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154998?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 감악산황토방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡し、追加人数に対する費用が別途発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間は、次の利用客のために正確に遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映され、自動予約がキャンセルされる場合があり、再予約することができます。 ペンションでは別途の予約特典として個別バーベキューを提供しており、バーベキュー利用案内に従って炭とグリル料金、釜料金、利用時間などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡し、追加人数に対する費用が別途発生する可能性があることをお知らせください。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできませんので、事前にペンションにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間に厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は次の利用客のために正確に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設の利用時には、施設物の毀損や紛失に注意してください。宿泊客はこれらの損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておりません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典のバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "ペンションごとに個別のバーベキューを提供しており、バーベキュー利用案内に従って炭とグリル料金、釜料金、利用時間などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 605
    }
}